最後尾有人大叫問無得睇返

最後尾有人大叫問無得睇返
好夠薑知唔知邊個黎
好突然聽唔清楚
人地起身走即刻大叫
我耳塞除左聽唔清
淨係聽到最尾好似話有俾問題但係佢地無答

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！